新手求救！入唔到windows!

入唔到windows，可以點搞？

新裝機？

無碟就

比返部機人

一齊裝LINUX

Thx 巴打